boxing day 秒回樹窿

tg: martinsays

冇tg呀

裝啦 2分鐘搞掂

訓唔到呀

我連snapchat都唔識玩

tg講

唔學又點會識

又唔係女 講經咩

你鐘意啦

點加人傾計
想識女

我唔係女

推